（突發）仆你個街，有大肚婆比白衫打到訓低

天理難容

今天次警察點解釋 999 唔應機

睇到火都黎撚埋

推撚到林奠下台

推到河妖回應

Push